以後再嗌香港人 下一句可唔可以係...

香港人！反抗！

加油加咗100日有多 如果想振奮士氣

我哋需要嗌嘅係

香港人！反抗

我哋唔可以再屈服 面對警黑勾結 警察濫暴
政府由內腐敗到外

我哋要，反抗！

光復香港 時代革命

推 ，1/10

次次我嗌反抗 個個仲加油

推

香港人

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

樓主 我buy你
免費幫推10次
再加今晚出去幫你轉口號
你等睇直播

好，升左Lv要轉口號

反抗！

反抗 好似唔響聲
戰鬥?

可以！

戰鬥個等級太高
唔係咁啱和理非玩

還拖！

推到將來聽到

琴日係咁叫
香港人
還拖
無咩人和應囉

叫人加油係咪代表唔洗自己做?

還拖

啱
一係還拖 一係反抗
我哋要全部人一齊反抗

反抗！還拖！

多謝！

反抗

還拖 呀

立架生好d
反抗。。。。好多人認為自己反抗緊

支持

收到

反抗又得！還拖又得！
仲之唔好再加油

香港人！

推！

G持 大家想還拖就還拖！
聲勢諗起都澎湃

還拖本地d

抗爭

小心《緊急法》呀…

反抗先 等和理非適應吓
反抗係意識層面上
還拖上到行動層面升得太快

夠大聲叫反抗啲人就識跟住叫

咁暫時反抗先？
之後先還拖

有無異議？

起義?

抗爭
好似響d

和議 睇唔順眼呢句好耐

真 嗌加油 真係次次都唔想嗌
好左膠feel
Btw 包容

還拖幾好

起義

Ok

獨立！

依個我都想
但現階段扮下嘢先

加油真係好無feel

有啲7，留名睇更好口號

Push

我都覺

香港人，自由。

會唔會好啲

革命！
會唔會再好d

推啊 心態要轉

革命當然最好
但一講到獨立之類 淺黃未接受到

反抗好啲

真好左膠
加油~~~
反抗！還抗！革命！

係
以前都會嗌
而家淨係得呢句唔會嗌
改口號係思想升級好重要嘅一步

同 加油 一樣咁左膠
反抗嘅意識形態啱啱好

證明大家心底未去到革命

不如嗌香港人。還拖！

真係
依句依家膠到唔想嗌

反抗定還拖 歡迎討論

麻煩大家幫手send個電郵俾國際刑事法院(有draft)

革命唔等於獨立喎
革命只係由下而上既改變姐，唔一定要徹底推翻政權
再講，「光復香港，時代革命」都叫左咁耐，佢係要強行解讀成獨立無人阻止到佢

還擊

頂住啊！
會唔會好d

咁又係
暫時有
革命 還拖 反抗 獨立
歡迎投票

好啊

還拖好似好d!

反抗對港豬黎講好百厭

還拖個層面其實可以有好多形式既還拖

還拖係你比人攻擊。你還拖
反抗黎講，港豬潛意識覺得反抗係好撚大件事過還拖。

反抗佢地即刻諗到反政府。

還拖好似比佢易豁出去嗌

打天下？

還拖！！！！！

香港人！反抗！香港人！反抗！

樓主有冇考慮呢樣

改口號係ok，不過接「反抗」好似唔啱feel 喎

Aggrr
第一吓都諗到接抗爭

[長文]唔想義士比人忘記既 唔該入晒黎！

不如反擊啦

推 由口號開始 潛移默化 改變心態

香港人！ 還拖！

還拖呢？

香港人！革命！

香港人! 起義!

香港人
起義

反擊

香港人，醒覺

香港人，打天下
直接簡單粗暴

奮鬥

pish

Nice

反共！

接「打倒共產黨」會唔會好d

無力一推

還拖 順口D

最好係依個同還拖

支持 還拖

香港人
打天下
夠哂氣勢
有驅除外敵之聲威

反抗!

香港人！抗爭！

還拖正D喎

還拖喺佢哋眼中唔會立即諗到暴力咩
反抗感覺上係general啲
形形色色嘅反抗

驅除共黨 光復香港

驅逐亦可
承革命先烈孫文之志

另外。還拖我覺得嗌出黎比較響

反抗。兩個字嗌出黎無咁鏗鏘

香港人！必勝！

還拖定革命依家討論 今晚就可以嗌

我建議一步一步黎，今個星期叫反抗，下個星期叫還拖。

當初唔好話汽油彈，掟磚都大把人唔接受，家下個個話做咩d汽油彈掟地下都唔掟d狗

我發覺和理非接受能力其實都好強，只係慢d姐

收到！

個tone係向上嗌落又真係好似爽啲

林鄭！！林鄭！！林鄭！！
下臺！！下臺！！下臺！！

係 打天下

反抗—>還拖—>革命

好今日開始

還拖好地道 我鐘意

我繼續支持我支持的
香港人 反抗

試下今晚想帶嗌既人

起碼3-4個大嗌。香港人還拖！。香港人同還拖中間唔好停

比其他人感覺下岩唔岩feel先

因為大家太習慣加油

721.831.十一謀殺

不能認同更多

香港人打天下

我覺得可以揾個聲最響既巴打

叫全部人等一等 停佢嗌次

香港人反抗/還拖！

我嘅目標係下星期之後 全部人唔好再嗌加油

除行動上升級 思想同口號都要升級

推還拖 個音響啲

不如叫進攻，氣勢都好啲

我嗌缺一不可

還拖!!!

識嗌一定係咆哮住咁
香港人，BRAAAVE！！！！！
中共黨，DEATH！！！！！

反抗太寡 唔好又話咩民意 又話咩啲外國人會誤會 大家care得太多就輸 我哋知我哋做緊咩就得

反抗！

反中抗共 全民行動

屌你 依個有創意

新口號好撚正

Fight back

反抗仲響

和議

加油去油站

Agger

不如視乎情況嗌？

如果普通遊行集會 就嗌反抗/還拖

要用雞尾酒 set rb 就嗌革命？

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、美國制裁、親北京賣港賊、埋沒良知、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK
諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.03

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

但已經有句「時代革命」
𠵱句重復咗

革命

香港人 還拖
好似順口d.

新人冇得推

好膠
好似我哋就死咁

香港人！咆哮！

同加油差唔多咁膠

叫住反抗先，等禁蒙面法出左，革佢老母條命

咆哮？

真 其實每次聽到香港人加油都好反感

支持
尤其唱完國歌 之後叫香港人 反抗！
屌諗起都要打個飛機先

香港人！不投降！
點睇

記住下次出唔好加油就得！

反抗好

幾好

反抗！反抗！反抗！

支持幫推

還拖順口D

呢個可以有

前線需要和理非 buff

香港人
還拖！！

覺醒

劏狗

抗爭～到底

抗爭一定順口啲

香港人，BRAAAVE！！！！！
共產黨，DEATH！！！

反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！反抗！

香港人，革命，會唔會好啲？

咁先係

香港市民 齊上齊落！！！

無問題！

Buff到你班勇武仔仔仆街

還拖！！！！！！

呢個幾好

「不」、「降」字叫唔出聲

依個理論上同加油差不多

同「時代革命」會唔會重復咗

推反抗

齋嗌反抗怪怪哋
不如嗌反抗到底啦

覆

唔緊要 討論下 之後出去嗌睇下邊個最好

push

樓主思維係"十點窗口大嗌不如改九點"之一類,結果有目共睹

樓主應該自己設計一句

香港人，戰鬥到底！

呢個推

香港人！反抗！

咪撚再加油，每次都特登唔叫

啱嘅
今晚試試

唔同性質
因為你出到去一定會有人叫香港人
你應第二個字就得
點會因為我講一講 就無人再嗌

自立

香港人 反抗！

香港人 反抗 還拖

不如今晚就各位巴打 試下
反抗定還拖最好
之後決定用邊個

反抗，聽落去比較有legitimacy，而且反抗嘅方式有好多種，唔應該淨係限制於以武制暴，和理非繼續用佢哋堅信嘅方式反抗，勇武bb就用「還拖」嘅方式反抗

幫差人加油呀？
每次叫加油都想笑

還拖好似更有香港特色

加油~~加油~~
膠撚到喊

香港人 反抗

香港人
頂硬上

向前行！

唔建議還拖 還拖就只係反映到我地剩係想針對黑警 但反抗唔單止反抗黑警 仲係反抗緊港共 甚至中共

反抗嗰個包裝會好啲，「還拖」似黑社會打架嘅講法

名不正 言不順

我地係正
唔需要用反
自認自己做反賊？

依個真咁暫時反抗先好唔好？

參考袁祟煥大將軍名句

香港人 反坑

推爆佢

（好重要有片）沙嘴道同龍翔道十五米外距離瞄向示威者開三槍，不過好彩唔中

好!

反乜鳩？
當自己反賊?

警察都係香港人
你叫埋佢反抗同還拖?

起義會唔會好啲

依個正

香港人！反抗！

唔順口喎

其實我想嗌 香港人 革命

抗爭！

雄起？

支持你

定嗌 革命？

推推推推推推

勢單力薄
吾等盡力而為
多一個明白都係好事
我地唔會知道依粒種子會唔會發芽成參天大樹

呢個好喎，還拖都ok
有冇辦法整個投票？

我次次都唔嗌香港人加油，呢句好洩氣。

昔日袁將軍抗金
今有香港人抗共

有歷史背景 嘗試connect吓仲係講緊廣東話嘅廣州人

反抗 !

推爆你呢個po

還拖ok?

革命 好d

今晚嗌做測試邊句回響勁用邊句

兩個月前 光復香港 時代革命都好多人驚老一輩唔肯講 點知係依家老一輩帶領返我哋 我意思係 成日諗之後會點 其實人哋根本冇我哋諗咁多

一定好過反抗
承先人反滿蒙之志氣
而且袁崇煥係明朝猛將
抗擊外族之志與吾等相同

ok wor

香港人 還拖！

加油緊要啲

反抗個音唔夠響
支持還拖，又有氣勢又夠本土

唔加油啦 叫反抗呀

反擊！

- 有速度感、壓迫感
- 「擊」發音夠響亮、短束、有氣勢
- 擊字，有主動前進意識，唔單係被動抵抗

好

還拖，夠地道
還拖表示係對家搞鳩我哋先
反抗似搞事feel

還拖強硬好多, 反抗未必係還手
anyway, 多謝你

革命，好似響啲

反抗感觀上好似好啲
但都支持

依個post 目的係要令大家思想同口號進化！
至於叫邊句 未決定好
落場邊個大聲就邊句

一定嗌反抗！

想錫你幾啖OK?

暫時見五五波
各有各做
一嗌就見真章

打天下 幾好

正確
落場嗌 邊個響就叫邊句
總之一定唔係加油！

還拖，夠地道
還拖表示係對家搞鳩我哋先
反抗似搞事feel

前兩句啱聽
但反抗意思都係對家搞鳩我哋先
亦唔覺搞事feel

推
每次都覺得，嗌加油真係好無力

Gay?

香港人
頂硬上
聽朝早啲起身返工

香港人，覺醒。

頂硬上去逼黨鐵

不如.....

香港人，下一句係

革命

Sor
或者咁講，我覺得還拖感覺上直接啲

同得你叫嘅已經覺醒咗好耐
差在未 反抗/還拖

還拖 反抗好撚on9

依個ok 勇武緊既時候
和理勇可以叫！

叫岩口號好緊要
身口意合一
叫岩口號 件事會加速成功
就好似讀到本好書一樣
學到需要既野
唔洗係到兜路
無辜坐監被殺者亦能盡快沉冤得雪

推 還拖啊！

香港人!
FIGHT!

2014年 用爛左
不了

原來用過
當我無講

各有各做

口號都要升lv

咁我會嗌還拖

我之前十點9叫會叫抗爭到底，我覺得呢句先有氣勢

加油係最正面，有力得黎可以增士氣既一句
唔想改走呢句加油

每次我都嗌唔出加油
聽親都覺得好左膠

前者：香港人
後者：不自由，毋寧死

How about that

反抗啊

香港人 還拖 會唔會好啲

真係好左膠原來咁多人認同

Give me death ！
Or give me liberty

唔順口

反抗極權喎 唔係反賊喎

幾時再10點鳩叫

可以

香港人
反抗

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

推爆佢

香港人必勝
香港人堅持✊

會唔會考慮下

香港人。。。。 還拖。。

講真香港人加油係我唯一唔會嗌既口號
好打飛機feel

還拖好似太宣揚仇恨

tui

香港人 缺一不可

香港人 頂硬上
香港人 企硬

其實嗌加油有些少老尷, 如果可以改就最好啦

多數征服少數 多數靠欺凌
少數征服多數 多數靠欺騙

抗命

哪裡有壓迫 哪裡有反抗
支那 壓迫！
香港 反抗！

叫慣左既野改好唔方便，好似分化咁
起句新既仲好

仲柒 我覺得還拖係暫時最好聽

香港人！
還拖！

香港人 齊抗爭

革命無罪 造反有理

Push! 之前都出過一次post, 不過沉咗

香港人
打佢老母

嗌還拖可以潛移默化等香港人再勇武啲

Hongkongers, fight back.

會產生歧義既都唔係一個好口號

香港人 還拖!

香港人 要贏

差人被懷疑殺左咁撚多人你叫人唔仇恨？
口頭講下都唔得？
抵香港人比人恰

香港人，戰鬥群

加油真係冇咩用

唔建議改舊口號 可以加 例如
香港人 加油！ 站出來 反抗！

香港人！出黎！

比人打壓然後叫反抗都有歧義？
我諗得你諗到

Tui

嗌加油真係有啲老土

香港人！反共！

最討厭香港人加油呢句
反抗 好波手足

還拖

香港人 還拖

真 香港人加油呢句真係好撚噁心 次次叫口號叫到呢句我都會收聲

大家都努力諗下反抗定還拖
革命定還撃

咁嗌加油都可以話比小小正能量既

香港人
不自由 毋寧死

呢個唔好咩

可唔可以嗌，香港人，還拖！
好似地道D

無所謂！
今晚試下邊句勁啲

香港人，企出黎

好認同呀
比人恰左咁耐仲唔還拖
我就黎滅族架喇香港人

1. 全面撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性
3. 釋放義士
4. 解散警隊 緝拿魔警
5. 以行政命令解散立會 落實雙普選

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

反抗！！

還拖順口啲

[國際戰線] 翻譯香港人既故事俾外國人聽

「We Are HKers我地係香港人」希望透過網站同各大社交平台，將香港人既故事、感受同對未來的盼望宣揚開去，等大家都知道香港係一個充滿活力既地方，而唔同背景既香港人亦正正因為對呢個家既熱愛而聯繫起來。

Website:
TG: @wearehkerrs
FB: @hkersweare
Twitter: @hkersweare
Instagram: @hkersweare
Pinterest: @hkersweare
Reddit: u/hkersweare

脫共自治 香港人話事

新屋嶺義士話就係香港人加油先無自殺捱落去
Why not both

企出黎/革命？

香港人加油
呢句連藍屍大陸閪果班暴徒遊行都會講
真係要轉

你已經搭左個前題係比人打壓
口號有無寫埋出黎？
你估人人心內面都係你咁諗？

照返你意思
你不如叫
無懼打壓
反抗暴政
咁樣咪準確好多？

屌
咁不如講自治啦
或者再激d獨立好過
反抗咁"被動"

獨立

革命 呀喂

下次開始叫反抗

香港人出黎！！！！

香港人！反抗！
香港人！反抗！
香港人！反抗！
香港人！反抗！
香港人！反抗！

認同

推堆堆！反抗！

以為你會講 革命

同意

可唔可以搵次有人幫手接力叫個頭
成日得一個人叫頭成堆人叫尾
個頭嗌到冇力之後就斷

香港人

起
義

無問題！

up

反抗 push

好早有人已經講緊轉還拖

十月四 全民口罩
十月五遊行 全民面具

[推上熱門呀！！] 十 月四 全 民 口 罩 日

【提早萬聖節】10月5日全民蒙面遊行，用創意爭取國際關注緊急法

香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！香港人！反抗！

推呀 要反抗呀 加油已經唔夠

香港人
打狗

真
每次聽到心諗咩加油

絕對同意 嗌反抗先係表達訴求
嗌加油其實無乜用 純粹提高士氣

叫左三個幾四個月，香港人加油真心唔知做乜鳩
黃藍都叫得

我覺得叫加油好似有種局外人支持咁

真

How abt 革命

每次叫香港人加油都諗起黑警同藍絲

唔係唔得
但我唔明大家做咩對加油兩個字咁反感？

還拖！
還拖好似順口過反抗

612 721 811 831 101 新屋嶺

點解唔係 "香港人 革命"？

今日慈雲山中心有依句

好左膠叫落去好奇怪
同埋再加油都無意思 我哋要反抗 還拖 革命

加油點解會無意思？
口號唔係為左團結大家，為左表達訴求而存在？
況且叫口號原本就已經係好左膠既一件事....

10月6 大大聲叫

香港人！反抗

講左好耐
嗌勇武

香港人！還拖

無錯 團結大家
另外一個作用係表達訴求

但睇依個post 2000正皮都唔鐘意嗌加油反映到依個口號團結唔到佢哋

另外就係 表達訴求

香港人加油表達緊 繼續努力？叫警察努力？

如果香港人 反抗/還拖/革命就唔同

我哋唔再係加油努力 我哋要實踐行動

香港人，覺醒！
ok?

有巴打話 覺醒2014用過 大家覺醒曬

依家要實踐喎

黑警係撚香港人佢地只係雜種狗 同埋反抗唔係只係用喺壞嗰方

或者嗌 香港人！未驚過！

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

我哋覺醒緊
咁一步一步嚟，最後係係起義/革命？

如果嗌反抗暴政會唔會好啲
感覺有道理啲，唔係盲反

還拖響耳

還拖順耳啲

美國手足琴日見左Pelosi 幫香港人遞左信！
文宣組可唔可以幫下手

美國手足致Pelosi書

好7 有冇第二個

跟

還拖啦

個抗字去聲加ong 音，做結尾好似冇咁有力

應該嗌
附近d人淨係識笑

試過嗌
附近d人淨係識笑

agger

一開始係咁

呢個幾順

上次發夢帶左d麵粉 玻璃樽 毛巾出去 直接傳比前線？

錯post sorry

可接受

好想嗌 香港人 缺一不可

好！

有速龍 一齊打

係有畜龍 一齊衝

[多圖多字]你想嘗試挽救身邊既藍屍朋友/家人 可以試下咁做

還拖好呀

同埋
「優品360 黑社會經營」！

推 支持

極支持 香港人 拎架餐

認同請分享 完全唔夠力推

警隊放寬武力指引給香港人嘅啟示

好明白你 我仲俾啲阿叔話鬼

認同請分享 完全唔夠力推

警隊放寬武力指引給香港人嘅啟示

推呀推呀

香港人！推！
會唔會更直接？

定係大家會走

起義！

香港人 反暴政 其實都OK

同意起句新嘅 好多中老年人淺黃鐘意香港人加油

幫推

(致不論藍黃)點解香港的未來放左係一班警察手上，而有權力人仕全都輕視，坐視不理

可唔可以係攝衫

同樣振奮士氣又可以對外宣傳
支持

啱！

香港人！抗爭到底！
香港人！抗爭到底！
香港人！抗爭到底！

攬炒！

香港人醒覺

呢個都幾好

支持還拖

要反抗 本沒有路 人多了便成了路
本沒有反抗 人多了便成革命！

還拖D人誤傳會變咗還眼
頂硬上/企硬都幾好

幫手推

贊成！！！

幾時搞搞富榮花園商戶？藍到仆街 陳凱恩票倉 一到大選 9成都貼建制海報

香港起義 獨立自治

同意
次次叫香港人 我都唔想接加油
依定可以接了

下次可以帶頭嗌一次反抗先

ok

多謝各位手足支持依句口號

多謝你 琴日先講
今日見好多地方已經普及講反抗

噚日我嗰邊無咩人講
仲係講加油
其實係靠林奠

大家都有功勞 反抗呀！